我老豆話雲迪克襟住麥佳亞頂入所以犯規

叫你老豆轉睇乒乓波，羽毛球啦

系
利狗又黑